2019倚天屠龍記(97)TVB星期一至五8:30pm

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

#2

#3

冇搶姐

芷若520

放假先黎落雨 連個天都唔鐘意我

敏敏

New post leave name

若黨lm

芷若

見咁耐都冇人開

炒車添

勸大家唔好意淫小朋友

係落雨就快啲啦，悶熱

開定啦

下次970就開，之後copy link過去，一定唔炒

個天黑晒

今個po冇左poster

芷your 黨 lm

開緊

點做到

1001都咁慢

有微雨都好陽光

我呢邊行哂雷 想落街打個波都唔得

原來放假咁撚爽

敏黨留名

好多敏黨都知 唔洗加密啦

見有人搶到1001呀嘛

上幾個post講咩 冇追到

唔坐頭等可能成程機都有人搵佢簽名影相，黑面唔理人又會俾人話耍大牌，大陸d刁民好難服侍架，好似明星老奉一定要理你咁

點解要扮

我個陣以爲唔係我 點知

敏黨留名

tvb播完之後敏黨會唔會開返個telegram？之後播兩世歡都可以keep住傾

係度傾唔得架咩

開個倚天手足台

兩世歡係講下一世都撞返同一人?

若黨要keep住

G持

其實冇咩所謂，最好早少少計劃下，唔係一播完大家就散晒

tg好小圈子feel
呢度爽啲

一部有60億點擊嘅劇嘅女主角都未算捱出頭，要求真係好高

早晨

Tvb播完永續到兩世歡/新天龍八部播

播完之後繼續係到傾，仲要日日上熱門

都冇所謂，全香港應該係得依度集中最多fans

早呀 肥巴

日日24小時推post

最鐘意標題三隻狗

想引死人咩

冇難度啦

舊敏黨已經睇晒

呢度傾 日日上熱門等傳媒報導

郡主

佢哋最叻抄野

祝祝都有新劇
繼續見

未睇
要通頂睇晒佢

𠝹花蛛兒塊面係咩玩法

低調ok??

見到敏黨留言
快自爆

上個post最後又係變態佬出沒

芷若bb

點解好似24小時都見到你咁

有威脅都唔放過

開鈺琪討論區

臭雞敏

祝祝有套東宮同阮經天拍
仲有一桐劍王朝

公主

多謝幫推

無阿 訓左7個鐘啦

佢係咪講丁敏呀

咁又唔好倚天照舊咪好

Not me

試下訓多1個鐘

我都差唔多

多謝支持 又多一個人認識陳鈺琪

兩生歡集中討論區

我淨係想知鈺琪
其他人 集中post太散又多罵戰

大家都係椅天手足
分咁開做咩

好多師兄都係24小時駐紮

有其他黨可以交流下又推得快啲

瘋狂引戰
你利申定淫敏黨 分一分邊好喎

咁算啦 道不同
我自己默默鐘意鈺琪算了

間唔中罵戰又幾爽

鈺琪真係好鬼瘦

白卡黨

佢自己都無咗半隻耳同頭頂啲頭髮咖

咪借d2講粗口，女人點佛系

not me

瘦到好心痛

佛系

佛系白卡佬

not you

上個post有條checkin weibo片
仲瘦

日日都

今晚一定開到一百

鈺琪應該食唔少，係咪佢食極唔肥

我佛你 個種？

不如敏黨去推爆個hk01 post

點解面壁緊果位人兄仲未上水

扮工時間先上水，放假一係出街一係打機

有冇啲特別嘅標題

想買kindle 有無敏黨用緊

祝祝個套幾時上

因為我好撚憎楊冪公司
陣間傾傾下踩到某人就唔好啦

駛唔駛入潮文PO丟西瓜

睇咩

今晚預告

成身都著到好醜....

唔會用自己真名做d咁嘅野

西女人 仲要一大批微博打手
我都唔鍾意

其實我都好憎楊冪 不過屌佢就剩係屌佢

想睇書 但我又想睇下漫畫
見有人推介android個種 邊樣好

佢一陣嬲鳩你

敏黨都係咁講 今次真係著得好差

你開post我入

我冇買
唔係咁鍾意電子書 寧願睇實體

真係麻麻地
對上一次飛仲正

好高興認識你真人

超親民 LOL

係咪即係前日

鈺琪唔快樂?

我都係好__憎羊閪公司
但係祝祝出淤泥而不染

我之前都係
但呢排見人睇漫畫人好正隻眼又無咁攰
有無敏黨有用 有好推介

但佢係公司老闆多少都會影響到旗下藝人
例如佢鍾意買水軍，自然都會幫手下班人買水軍攻擊抹黑競爭對手

你死你的關我什麼事
殷六叔是我第一個喜歡的糖人兒，我再也不喜歡第二個了。

今晚不悔主場

一樣

敏黨唔會盲撐
等我今晚同佢傾下點著

yes

係咪應該讚佢天生麗質

係嘅 依家對手仲要咁強勢

不梅

你開

面對面傾

太天真

好靚

你睇下你同佢個名

天真爛漫嘅祝祝

未遇上我

唔好搞事

我都係鍾意實體書多d，如果平時突然想睇返用手機上網都好容易搵到

kindle無咁傷眼 又方便拎
但我仲諗緊買邊款 太多款

祝祝成日會望鏡頭
超親民

有雨咩

其實唔駛搵祝祝同敏敏比
敏敏對手係鞠婧禕

邊區呀

幫敏敏著靚啲

啱聽 好兄弟

流料?

維港表示冇雨

要拎多部機出街好麻煩

著完帶佢黎我度 之後冇你嘅事

中環落完

幻幻黨

同我一齊睇佛系啫

對你好失望

我係黎J楊逍

屋企睇都ok既 輕
同埋飛個時方便囉

楊逍姦淫紀曉芙

睇書都壞

你諗多咗

個天終於黑啦

咁仲邊忽好

做咩

係敏敏度

撚兔果張屈機到

咁多cap圖俾你哋收藏咗

今年應該得初戀愛
一身同心宅要下年
祝祝有份拍仲有套叫英雄訣最近播左，2015年拍

訓左個半鐘都仲眼訓
公司d登會訓到patpat痛
(冼落少少咁坐係度訓)

初戀愛係青春劇？

係，學園愛情
2017年拍

英雄訣唔太吸引

無得挨後咩

我睇左cut，祝祝極少戲份
D打扮好老土

有無咩古裝劇好睇

近期既話都係東宮

落左幾個鐘啦

最近就新白娘子傳奇

睇完了 好悶 個節奏慢到

yes 原著小說幾紅
有d似韓國請回答19xx系列

芸汐傳

d垃圾登挨得個少少少少少

梗係睇東玻

呢套唔想睇

叫公司換張人體工學椅 好好訓

重溫仙劍一 三

睇咗了好睇

好耐之前睇過
呢排真係古裝無野好睇

我望完都覺得好老土
老土到好尷尬

打狗英雄傳

算你識野

靖哥哥？ 睇咗了

nice bro

但d女角 無好深刻既感覺

我敏B深刻啫

小楓好pure好true
西域打扮勁靚

我敏好正

小楓咁靚咁好演技都話唔深刻????

祝祝個角色幾cute
同埋d演技仲好青澀
就咁睇cut，對戲既演員屎戲到好尷尬

真係覺得無咁深刻
我既深刻要去到好啱feel 好似敏敏咁
無你咁花心

又一個入嚟留個言再出返去嘅傻仔

睇到喊

我認兩個都好正

你不嬲花心開

敏敏唔肯比返我

頭十幾集係最精彩
小楓入宮後打扮downgrade

咁真係簡唔到喎，兩個都有氣質
反正唔係我嘅簡黎做咩

前面好甜
咁中原啲宮服係差啲嘅

敏敏係我

知否知否
利申：仲未睇

有一段距離

除非兩世歡 月上重火仲有私立蜀山校園都爆

最後嗰套就算啦

呢套有人推介 但無睇到
唔知點解覺得好悶

兩世歡都唔好太期待

個名已經唔吸引

點解咁講

呢件mk妹好掂

而家諗緊追唔追小說

個男主麻麻

敏敏傾心 難忘醉人

衣著一樣款但完勝mk妹

gay

#sticker

芷your 真係咩look 都carry到

會出戲

好多傾心了

好呀，姐姐

趙敏真心幾靚，可惜tbb配音配到佢智障咁

但真係好傾心
未試過咁迷一個國內女演員
迷到想去人地鄉下見識埋

睇陶奕希

係 想探訪下佢

最後嗰張
喺人群中簡直脫俗出塵

佢成日飛，四川唔會有佢蹤影

真係好出色 佢fashion sense有一手

我鄰居係來自四川
住左我對面十幾年依家廣東話都好好
有時會比啲勁辣嘅嘢比我食正

不得不講對腳真係完美
168cm嘅天賦 完美女神身形

應該係公司安排, 佢再自己揀

早年D 死人妝真係玩鳩佢

係賤哥哥

咁先磨練到佢以後要化得好啲同埋著得好啲

有無鈺琪咁正

仲以為比啲勁辣嘅四川妹你食tim

一筒示意圖

真而家啲襯衫化妝順眼好多

五張都黎都唔差嘅成日同我啊媽打麻雀

有鈺琪擔正就夠了

咁佢個女算唔算四川妹

真

咁辣頂唔到架

你個名

catgirl.jpg

衣著配搭一流
化淡妝啱feel啲

辣唔辣先

要睇個人體質架

大概100kg係重量級嘅辣度

冇計 琪毒無窮

不了 他不能接近鈺琪

辣死人不了

你個腦就壞

聽日訓醒話你知

好想見下鈺琪BB

點呀細鳩怪唔抵得我有巨龍呀

49？

你個名係我心聲

又一個痴線佬

50now飲醉

哩個POST 多返啲芷若相

topic全部都係敏 =.=
無若 蛛 昭

你兩個好gay

下個post齊4 女

4個名都有點改好

蛛敏昭若

之前啲post仲多

係仙氣

敏蛛昭若

敏豬超弱

我可以一次過post 100 張

佢自認細鳩我冇計

i can do this all day

點解你會咁誠實架

又狗咬狗骨

你應該會比人block

我post 200張

中槍

開過個新po啦仲入咩

你證明下

仙氣鈺琪

快

圖呢

敏黨日常

captain

白卡佬都未有人block啦

cant see anything

聰明人先睇到

如果我話我入到去係睇左頭幾張中伏先

有無倚天囡囡著過黑絲？

好彩我set咗圖片不載入

撞公仔gay?

屌 唔玩啦白卡佬

搞乜

個個都入曬癲鷹教？

青山走犯

個apps左邊個通知鐘仔長紅

做乜洗版

精神有問題嗰啲人控制唔到自己

敏敏唔岩太潮。。。

我好似有份

紅超

呢副我諗冇咩人carry到

我覺得呢副野好娘

望真啲佢笑個樣真係好得意

敏敏笑容好純
但副野好浮誇

晚晚發夢都想見到鈺琪仙

臭G

真 淨係睇到佢個笑容已經留意唔到佢副紅眼鏡了

攬住我

佢啲衣著幾娘都好都俺蓋唔住佢嘅美

設計師又玩9佢

琪琪戴我覺得仲可以接受

張狗旗巳扯

我想現實見到鈺琪多啲
我一定會用我唔咸唔淡嘅煲東瓜同佢表白

心虛的眼神

一見到人就表白

好靚仔
屌打張狗

個眼鏡唔啱佢戴

咁多芷若 點會block

好似細路女偷老豆老母啲超戴

人生嘅野機會難逢 咁難先會見到 梗係要捉緊機會
唔可以比機會自己後悔ga

白c肉c都正

內心os:你班小淫賊

真係似

依家興咁樣推po

佢棴牙好靚 點解可以咁完美

你夠薑就一次過post晒

咁快又一個post
定期報到下先

呢幕真係甜

上個星期四由廿二集追到而家四十六集
若黨

都load唔到點知佢貼邊個

敏敏眼神同個嘴好交到戲
唔洗對白

你唔好亂講野

唔會好似右使咁post catgirl 啩

唔好咁比啦

唔帶眼鏡咪幾好，做咩要遮住咁靚既眼

呢個眼神真係

鈺琪著黑絲/肉絲應該好屈
OL look

可能唔夠休息有黑眼圈

佢個頭又細粒，咁大副唔啱佢
講起就好想摸佢個頭

小公主

正常mode巨龍

貿易戰 美方勝

等陣又俾人問有咩發生，又好尷尬唔知點答好

讚緊我

無忌個眼神 敏敏表情 好正

呢頭講完，個頭就

你敢大我

做完話你好厲害？

吹水吹左個post

想玩弄佢個美麗小山丘

張狗個樣好抗拒好似迫小朋友做功課咁

我carry到

呢幕第幾集 唔記得

岩岩出左佣金得千幾蚊
立即心灰

有冇人有ios的趙敏stickers?

橙

又多個好姐姐
貼圖區搵link

你係咪更新左個app
終於有通知form u

停啦五六隻就算 幾十隻太over

...好撚gay

敏敏心有不甘又唔可以出聲

無喎u針對me

佢愛你阿 你有伴啦

心情好差

琴晚睇完如花 有啲空虛
但都真係喊咗幾獲 真心感動

公屋妹真係好勤力架
你唔好大佢
若黨嚟講佢真係PO好多圖

好委屈

自貼

隻手好細隻

Gchi

條link ios 冇效

1隻即係派1個，10隻派10個
唔同意思架

要求佢改名

祝祝520
so sweettttttttttttt

好粉嫩, 大力少少都怕整痛佢

紅字gay佬

講笑啫

你夠薑就一次過post晒x2

要裝個五色學倉頡先

安裝方法:

1. 打開
2. 下載「五色學倉頡ONLINE」，要確保係2.6版本。
3. 用 Safari 去whatsticker.online揀一款心水貼圖，然後禁「Add to iPhone」。
＊＊記得一定要Safari，有用戶反映用其他瀏覽器有問題＊＊

4. 之後會彈一句「用五色學倉頡Online開啟？」，跟住禁開啟。
5. 最後就可以成功係 Whatsapp 到加入個貼圖了。

祝祝520

btw 無新圖 用返舊圖

Data攻擊？

幾時改名 好令人誤會

吹啲乜 emoji?

你就好啦 有fans送上門

而家興咁樣推po？

但我想佢大力啲玩我

外公偷芷若啲底衫褲

你好大架子

恨到啦你

我不想你死
大笨蛋

要人改名

乞衣咩
侮辱到咁，轉工啦ching

你哋咪呀

冇事

佢劈左炮啦 倒數緊十日

好姐姐：我全都要

嫩到同bb仔既手仔有得比

佢真係走唔出聲

恭喜恭喜

一齊幫佢倒數

心痛如花
討厭文初

晚晚浸牛奶

都唔係四川妹

自己回自己 淫敏黨

好gay嘛

啱啱開電視
諗起think big天地嘅邱晴好似今年先19歲

我啲純奶就係咁無晒

佢哋會作故仔

正副黨主

如花其實不如花

無事既 無事既

我會好溫柔咁對待敏敏

大隻西

最憎白卡gay佬

咁快19啦

你想點

依家趙麗穎係大陸仲紅唔紅？

繼續遲到

平生不作虧心事 每日上po被追擊

中意佢呢個髮型多啲

身體不佳，無見好耐

敏敏燉木耳

咩髮型都靚

直髮同卷過係唔同feel

不如你改名啦

俾楊紫取代

做得好！應徵做敏敏助手

邊個追擊好姐姐

係好朋友

又收工了

jeng

唔洗太花巧
黑長直我就OKAY

眼神好有戲

早兩年以為佢會上位

上咗，跟住結婚生仔

好感動如花

白卡佬帶壞個頭

一返到嚟就見到啲咁嘅嘢
巴打
不如你考慮改名算啦

邊個白卡佬先

思過崖定係右使

大陸普遍都係早結婚生仔

最鐘意呢類輕熟, 仲有幾條髮絲fing下fing下咁

最中意佢allback同呢個髮型

睇到27準備比老母叼難

已經叫左佢做思過崖

任意填充題

祝祝睇緊朋友圈
想add祝祝wechat

我要allback高馬尾

冇話你

對號入座

呢張

自己知自己事啦

總之紮起都正
一放起束秀髮瘋狂打車輪

好想係機場撞到祝祝

好想玩弄敏敏條馬尾

黑人憎的老母
重視公司多過自己個仔

😛😝🤪😋

想同祝祝wechat

殷六叔 你殺了我吧

叫你買股票

殺左張狗啦

推得咁快

唔錯

副超唔襯佢

我嘅心都畀佢買咗喇

祝祝520

楊紫副尊容

好鍾意睇演員D互動 好鬼正

真係好friend

楊紫26歲大媽樣
秦嵐37歲仲正過佢

白卡佬想令人諗淫野特登擺副超係下面

BGM好配合我心聲

咁樣俾佢望一望

點解會紅

只有敏圖

講清楚啲呀嘛

佢唔係幾啱着低胸

好失望
故意講成咁

本身套野太多慢鏡搞到唔係太想睇
但敏實在係太吸引 忍唔住

周冬雨又係紅到仆街 似智障
我都諗唔明

引導人去諗你個腦啲野

講起慢鏡我又諗起琴日張gif...
創傷後遺

我會成世瞓唔著

新敏黨留名

你真係好危險

撥頭髮得意到呢

我睇得好清楚，純粹想俾粒你

成日都比心心

同我講

點解祝祝成日都好似好開心咁嘅
嗰種無憂無慮嘅笑容好令人羨慕

揮手叫你早抖

敏黨有愛

其實個袋 唔靚
裙黑色無問題 係皮個下難搞 好在黑色唔多覺

望下都暈得一陣陣

如花上身

射到佢成臉都係

同佢講

敏敏carry

大佬我唔得喇
我暈喇

一早就發作

如花本人

望電話嘟嘴

暈了

音樂起
親愛的 現在你在哪裡
此刻我好想念你

幾正 好人

同如花唔同嘅係祝祝已經係個小富婆了

今日新聞報漏左青山走犯

似係傾緊計

思過崖

相信佢體會到無忌弟弟嘅感受

咁就加入無忌弟弟黨啦

敏敏好中意呢個牌子

得敏敏先carry到champion

仲著緊冷衫 香港熱撚到

鈺琪係好正但佢d衣著可唔可以正常d

係喎我依家先知原來著冷衫都可以咁靚

刺繡版champion好正

champion 日版巧貴

應該好多敏黨要著champion出街了

敏敏著咩都靚

遠距離情侶衫

試諗下有班人著champion接機

要撞正佢著champion

好多情侶衫

幾有氣勢

專業代駕

係時候寫信俾鈺琪喇

禾都想寫信比鈺琪

鈺琪

Ff

一人一封

做過你幾秒post

買多幾件先

真係有睇
不得了我要寫信表白

原來慢過你地先岩

寄去邊唐嫣間公司？

都30啦，差唔多

ff鈺琪最後揀我

有新朵

其實都搵夠。組織家庭未嘗唔係好事

你地搞個香港後援會 聯簽一封會唔會仲好 利申9up

支持

唔緊啦 大家都係敏黨兄弟

新手勢

唔知wor 敏敏公司掛 應該係啦

翻我牌

連登敏黨好d 唔係個個都上連登嘛

好諗法 但係probability好低

gogogo

敏黨係時候要寫信了

想佢翻我牌

利申入左u 唔識寫中文字

lm

個夢發埋今晚巧醒啦

因為禾此生娶到鈺琪
足矣

得啦 等我地代表佢地

夠鐘起身喇

冇可能㗎

屌西可以 唔可以諗屌鈺琪

agger

我擋

不悔

自己諗唔好話人

再反冇回頭

用5p字

我正人君子 唔會諗屌西

楊紫早幾年都仲可以，而家擺明係整容失敗樣

reverse 再reverse

小小淫賊

唔講由自可 你一講就搞到我FF左個情境

夠另類

敏敏睇唔明架

滅絕：唔信你自己問下佢叫咩名
不悔：我叫楊不悔

唔會淫敏

仆街 又淫敏

追完post發覺祝祝又靚咗

你講先架

我都無用
同殘體一樣睇得耐會眼花

火星文

真係好qq

我叫你唔好淫敏咋

好得意啊

貼下圖 推下post先

芷若bb 好靚

佢好需要負評
雖然佢獨力推祝祝

係喎

佢有冇入過嚟

無 傾過計 應該無

你地寫信，我手字樣衰同文筆差，負責夾錢買隻熊大比佢

又有敏敏

又呃負皮

驚你寫寫下變左淫敏

可愛到

走先

係戀愛的感覺

招攬佢入若黨

敏黨手足仲有一小時

白卡佬入弟弟黨係度吹水就算了

敏敏又來了

又就嚟爆po

Agger

臭美
今晚出場套衫好靚

戀愛了

放左工但已經無精力追大家既post
So sorry

冇（好似係）

如果人生有個咁嘅女朋友

臭美

佢一定係篤牛屎

要親手比佢定寄

無憾

有無機會可以推到敏敏大結局嗰時落嚟香港開Event一齊睇

如若我消失了
可有誰會想念我

我諗如果寫信俾佢，我隻手會震到柏金遜咁都寫唔到佢個名

不過靚女又有氣質性格又好應該

推比HK01之後再推比TVB睇，叫佢哋請敏敏落嚟香港

到死果日都唔會有

淨係招呼連登仔就有得諗

拉佢返鄉下耕田

如若消失了
我會很心疼

逃離人類荒謬

我要將你拯救

可唔可以share出黎一齊ff

ff你自己俾佢屌

不掙扎 只緊扣

我會同佢去隱居 勿念

此生為你不變

就爆po

推埋佢

搵邊個拎去機場送比佢
飛親都有公仔收會唔會因為冇位擺當垃圾掉

敏下去 便確定我共你 能同生 能同死

白淫到

淨

我同佢啪啪啪

淫

好得意呀

標題

yes 啪啪
no 啪啪

ching差d入淫黨

Yes 啪啪

唔係我嚟

埋唔埋到身都成問題

勁驚比人屌

圖已cap

繁花落盡 我願埋名隱姓給你安穩

黃蓉？

我驚比人屈

邊度有得p呢副眼鏡落圖

?

又靚又可愛

我無忌無怨無嗔

好可愛啊

search like boss

你差啲好似尋日個巴打咁

平時帶口罩跟出跟入護送果班係咪粉絲團
點解好似飛親都見

香港應該無大陸咁多敏黨啦

只此一吻，我無忌無怨無嗔

開定個新PO 俾今晚主角 不悔

孫安可做趙敏好似幾正

記得整走三隻狗

g持

可恨TVB都冇計劃同套劇做宣傳

公屋妹以圖推po

大結局可能有，若

呢首真係好正

初初舉個牌 寫類似香港粉絲會
接多幾次機 慢慢就會認得你

元室未滅 何以為家

靚靚

人少少易認

睇緊射鵰 唔方便傾計

個三隻狗係吉祥物 守護神
風水陣唔郁得㗎

痰盂官

咩菇咩菇fire

結局咁爛會唔會有

仲有五星期咋(如果播足50集唔剪)

1001

會唔會俾大陸嗰啲打死